有滅火經驗入一入黎

要滅火有好多種方法 例如攞雪糕筒,放入水機既水樽整熄佢
但係雪糕筒唔係個個場景都搵到 未必可以成日用 而且要幾條友去合作做
而水機水樽 拎住佢又好唔方便 雖然速度快 但係減低左機動性

而直接用水淋就係最方便 而且每個人都做到 但係問題就係水源 淋一次就冇晒水 適合單機玩家

假設係冇雪䅵筒 同唔用大水樽既情況下 可以點樣解決冇水依個問題
利申 自己就係單機滅火玩家

前線都可以滅火組，用小器滅火筒跟身就得啦。